一日唔處理警隊香港一日都唔洗再出發

問題嘅癥結都唔解決就想再出發收皮啦！

點重整，一野比黑警破壞
有d外資走都係因為佢地

香港獨立 唯一出路

香港獨立再出發

唔處理成個中共都唔洗再出發

sor9ry...
係成個政府同壟斷香港資源嘅階層都要處理

仲有黨委法官, 刑事檢控科司法迫害都未釘牌坐監
仲有黑懲魔對政治犯行私刑

係唔鏟起成個支共都唔好諗住出發

支那一日唔爆香港都無得再出發

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

香港係要光復 唔係乜9再出發

問題係冇普選